想喊又喊唔出可以點做?

個心好up
好想大喊一場

聽下歌 慢慢就會

同人傾一傾就喊得出

搵人攬

全部女人都係臭閪 無一個係例外

咁唔好喊住 喊得出再喊

乖啦 睇下貓仔笑下